尋人4/10荔枝角公園

話說果晚應該7-8左右有幾個學生係果邊做文宣比狗查,有兩父子經過大約個老豆3x歲,仔應該小學無睇錯係耀中,應該個老豆幫口最後唔知咩事因為我後尾經過見到但兩父子都上左狗車,但當時小朋友應該學完大提琴就無拎到上狗車走,我幫佢地keep起左希望佢地可以俾返佢地,因為入面咩琴行資料都無